{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_014057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "원주도"
    },
    "text": "元珠島 (원주도)\n全羅南道高興郡果駅面百日里\n面積は0.51平方キロメートルで、人口は2001年時点で47人です。海岸線の長さは4.5キロメートルで、最高点は標高54.7メートルです。この島は高興の北東に位置し、陸地の占岩面呂湖里から南へ200メートルの呂湖島を経て、干潟に続いています。また、北側には吉馬島、百日島、海河島、真智島、佐島などがあります。 この村の地形は玉のようであるため、原州島とも呼ばれています。かつては朝鮮時代に全羅左水営管轄の呂島鎮に所属していましたが、鎮がなくなった後は突山郡玉井面に編入されました。1914年の行政区域改編では、高興郡南面に属し、1937年には南面と南陽面の一部と合併して果域面百日里となりました。 島には低い丘陵が起伏しており、耕地は比較的広がっています。農産物としては麦、サツマイモ、豆などが生産されています。水産業では漁業よりもカキや貝類の養殖が盛んです。ここで生産されるアサリとハイガイは赤黒い灰色を帯びており、卵も実っていて味は淡泊です。",
    "QA": [
        {
            "question": "元珠島はどこに位置していますか？",
            "answer": "元珠島は高興の北東に位置しています。"
        },
        {
            "question": "元珠島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "元珠島の面積は0.51平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "元珠島の人口は何人ですか？",
            "answer": "元珠島の人口は2001年時点で47人です。"
        },
        {
            "question": "元珠島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "元珠島の海岸線の長さは4.5キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "元珠島の最高点の標高は何メートルですか？",
            "answer": "元珠島の最高点の標高は54.7メートルです。"
        },
        {
            "question": "元珠島は他の島とどのようにつながっていますか？",
            "answer": "元珠島は陸地の占岩面呂湖里から南へ200メートルの呂湖島を経て、干潟に続いています。また、北側には吉馬島、百日島、海河島、真智島、佐島などがあります。"
        },
        {
            "question": "元珠島の地形はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "元珠島の地形は玉のようであり、比較的低い丘陵が起伏しています。"
        },
        {
            "question": "元珠島で生産される農産物は何ですか？",
            "answer": "元珠島で生産される農産物は麦、サツマイモ、豆などです。"
        },
        {
            "question": "元珠島で盛んな水産業は何ですか？",
            "answer": "元珠島で盛んな水産業はカキや貝類の養殖です。特にアサリとハイガイの養殖が行われています。"
        },
        {
            "question": "元珠島で生産されるアサリとハイガイの特徴は何ですか？",
            "answer": "元珠島で生産されるアサリとハイガイは赤黒い灰色を帯びており、味は淡泊です。また、卵も実っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 383
    }
}